(有圖)第一次食到流心嘅豬柳蛋

平時叫親豬柳蛋隻蛋都煎到老哂 一d都唔好食

咬落去第一啖有d蛋黃漿流出黎 慢慢滲入個包皮到

人生第一次食到 好感動

攝影大師

師兄啲牙都幾唔齊

n年前食過 超撚正

我上次食果個再生d 流心d 可能條友煎到悶 唔跟時間指示 整流心

平時豬柳蛋隻蛋煎撚到好似上面咁 熟到仆街

d蛋黃粉出哂黎 食兩嘢想嘔 食反哂胃

諗返起幼稚園d呀姐迫人食熟蛋黃

最憎唔熟既蛋💩

大陸蛋流心

剪唔熟。。。m記啲蛋唔熟唔敢食

唔知點解麥芝蛋包隻蛋好似特登整到無咁熟

好多M記會唔跟指引咁放好多托生蛋喺部蒸蛋機隔離，唔係要蒸嘅時候先拎出黎。個廚房咁熱，啲蛋會唔會壞都唔知，所以唔熟真係唔好食，搏唔過

樓豬仲以為食到好野

食到包皮都有……

咁下次隻蛋唔熟係咪可以當面屌柒佢?

邊撚個煎蛋嘅 叫你經理同我出黎
屌你老母 唔熟嘅????
點解煎唔撚熟嘅 生嘢人食㗎咩 畜生先食生嘢

好耐之前食脆香雞翼唔熟 骨仲有紅色

屌
我都試過
脆香雞翼唔熟
D肉一望就未夠熟
勁嘔心

影到好似塊閪咁

其實真係可以屌
一定要換比你
唔一定係人為
有時可能係個爐壞左
因為多數係炸耐左多過炸唔夠

有班呀姐唔識睇英文，成日將Timer改左做炸麥香雞時間，一炸麥樂雞就出曬事

擺明就係衰左，未蒸好就拎出黎
咁都當食到好野

幅相好有頹廢感